GEM 唱唔唱到「煎熬」？

論高音 漿定李勁啲？
真係想推到漿唱

唱到

佢連煎熬兩個字都未咬得清楚啦

我都唱到啦
低八度嘅話

大家好 黎緊呢首堅牛送俾你地

gem突然爆高音係勁
但好少聽佢持續高音
最長keep住高 好似都係「愛你」副歌
但全首高 唱既可能會好累 真係未必唱到 我估

希望啦 所以我先話推到佢唱

佢首 漂向北方 KTV版好撚正

超好聽

好聽過原唱

2種味道 都好好聽

夠膽係連登讚GEM

竟然無俾人洗負皮

應該得 佢之前係大陸唱存在都持續高音

把聲唔好聽。。完

佢個人鳩姐 唱歌好好聽喎 又有技術 好似係
點會唱唔到

肯定唱唔到, 唔係因為邊個勁D
GEM把聲屬於中低音, 李佳微係中高音

等睇漿平反

一定好撚好聽 佢最好聽其實就係 氣聲 喘住氣 咁 好淫
試下唔好比條女 大聲鳩叫 其實正

未必唱到
唱完都會好攰
佢唱存在都好辛苦

推到佢唱

唔覺得可以唱到咁囉